消息指一名督察於警署涉嫌偷竊被捕！

警賊

我可以面對全香港人.jpg

啊sir 撻野洗唔洗你教？

班狗食冰食到傻撚左

做散仔都情有可原

一嘢輸曬啲福利

偷竊被捕
真係督賊

嗱

香港差佬呢

隨左黑暗醜惡之外

香港警察五大訴求: 嫖賭飲蕩吹

督察
仲要警署偷
係咪偷情咋？

督察肯定講左Ｄ野上面唔ＬＩＫＥ

手足

伙記呀

賊喊捉賊

榮譽警棍？

偷底褲？

警察公共關係科男督察涉嫌偷同袍頭盔

喂 樓豬
你張車厘龜見過好多次
俾D新野黎睇下好無

黑警官方消息話佢偷頭盔 你地竟然信黑警講嘅嘢點會 無啦啦用咁嘅罪名去拉佢？擺到明佢知道啲真相或者曾經爆料 所以依家拉佢

正常呢啲罪名咁小事 警察自己有一定會包庇 今次偷頭盔唔包庇都仲要拉自己友 可能係內部鬥爭 亦可能係白警曾經爆過料 又有可能曾經老竇搵仔

話唔埋佢架水炮車夠淫底,大狗鐘意呢

偷警察裝備

笑左

係咪白警俾人老屈

再唔係督察食左Ｄ唔應該食既野

on9督察坐正成十皮有乜好偷

煙幕黎
革職去做臥底姐

警察公共關係科男督察涉嫌偷同袍頭盔單野同監警會梁定邦的主張有關

我踢爆過監警會梁定邦資深大律師主張唔一定要掛委任證, 只需要有可供識別的代替品
就是後期的行動呼號, 實際是亂印連內部都無紀錄
最後導致警畜隨便捉班女去強姦/私刑,因為無人知係咩人

現在警界高層打多一個位
頭盔係撈亂用,經常唔見

咪玩啦,做過狗既正常人就唔會請
況且黑社會咪又係佢地,洗做戲咩

可能唔覺紅，比其他狗覺得係黃
是但搵條罪名屈鳩佢

假設個督察貪玩想拎個頭盔玩下 正常俾人發現都會私了或者比警告信 邊有可能會拘捕佢 一直以來包庇左咁多犯罪嘅警察 依家黑警官方竟然會拉一個偷頭盔俾警察 仲係咁戇鳩嘅罪名？有冇可能

真，又一個手足

似手足比人篤

頭盔都可以偷？

下個會係借廁紙唔還

同袍

咁都係新聞

呢d通常都係得罪上司比人搞

總之狗打狗就支持

犯法就係犯法，除非你係黑警

律政司將不提證供起訴

頭盔手套呢啲就阿公嘢分俾大家人人有份
咁都偷
一係on9 一係明屈

唔合群唔同流合污咪係咁先

肯定得罪大sir

偷罐頭鮑魚？

可能最尾一場誤會呢

白警